唔想自己嘅生活咁苦 有咩錯

唔拼搏，唔求高薪厚職，唔求飛黃騰達，只係想安穩咁做個打工仔，賺嘅錢夠自己生活，有空餘嘅錢就去孝敬下父母同佢地去下旅行咁。平平淡淡咁過一世，呢種人生態度其實有咩問題。究竟點解會係大家眼中嘅不求上進，冇上進心？係咪正常人都一定要趁後生揾條命搏有幾多錢賺幾多錢？係咪後生就一定要搏盡無悔？

安穩已經係好好

This is HK.

無錯
但係見到其他人成功唔好眼紅

無比較無傷害

根本就係兩個世界嘅人，點解要眼紅佢地。反倒係啲想成功又未成功嘅人會睇唔起我呢種心態嘅人，問點解我一啲上進心都冇每日都係頹廢過日子

有人做得賺好多錢但好辛苦好大壓力﹐唔抵得你地做野無壓力﹐好似係

我人生既 first priority 係跟緊主腳蹤，活出基督既樣式
而有無錢並唔會影響呢個目標，所以我返工只係為左維持日常生活。
好多人努力搵錢，向上爬，係因為只有金錢可以補缺佢哋對未來既不安